一陣曼城大炒白禮頓5粒

咪燈啦

你想痢狗拎英超都唔係咁架

要佢生性